是日好靚午餐 費城芝士牛肉三文治 配 脆著皇 酸青瓜

打非中

打手？

打手準時lunch time前開工

講下味道先
包入面有牛肉 洋蔥 磨姑 青椒 芝士
牛肉炒得好香 邊邊位仲有d焦香
洋蔥已炒出甜味 口感爽脆
青椒引出香味層次
可惜係芝士多d更好

中立非打手

咁早嘅今日
食落喉嚨好c服

老闆非打手

咁早嘅

好細今日好早

未夠12點已經食完寫埋食評，好員工

喺百里香就影到咁靚
最強打手 人少少 認咗佢

百里香定鋒味

印sir夠唔夠食呀

正阿

印度仔我已經影咗你相

中立勿影我

仲有冇其他正常飯餐

埋完單 見到有個巴打係到

其實百里香係邊度 搞到我好想試

成個場都係巴打

百里非鋒味

頭先你係咪到？ 見到個紅色衫巴打

屌你老印

就係本人

中立勿屌我

認真 哩個餐一般般 尋日食完後感想

今日唔想百里香三隻字？

我覺得呢個餐好食
拍得住著仔沙律

乜來的？～$？～

著仔沙律睇到,依個餐PASS

全場巴打我都影哂
一陣搵下個紅衫巴打先

45蚊連凍飲湯蒜包
牛肉三文治

乜店？～

百里香 打手就係樓主印度仔

天氣乾燥食脆著角會唔會喉嚨唔C服

我食麥記算～

脆著皇可醫熱氣暗瘡

打手

出番百里香咪好地地唔洗食負皮囉

印巴係唔同啲嘅

望落幾好 但唔中意酸青瓜

佢呢隻唔太酸 唔辣喉 食落喉嚨好c服

你已經中咗老闆圈套

印度仔有冇統計過自己要每日要打幾多次中立非打手

中立非圈套

點都要證明下自己立場

好想知你咩樣

唔洗去
日日多到人食唔到

見過印度仔 好靚仔

中立非靚仔

今餐係咪唔c服

老闆幾時轉行做攝影師

好c服

就來年尾,

印度仔會唔會出三糧,咁撚勤力,定分股分

點解係費城 老闆出嚟解釋吓

人稱觀塘米原康正

中非老
聽講係紀念費城實驗失敗

仲話唔係老闆

中立非老闆

老非中

最中立嘅印度仔日日係到引誘我 搞到我好想搵日去試吓 只可惜唔係香港

中立飛香港

中非老

中立非色誘

哪有錢 唔係都唔使食百里香

印度仔咁靚仔 引死仔仔了

原本諗住難得會係香港會食到Philly cheese steak，點知個樣唔正宗 多謝印度仔幫我省番d錢唔洗突登入黎觀塘食

正 星期五去試

試咗會後悔, 啲飯同意粉overcook, 又林又爛, 俾樓主呃咗去

走青椒得唔得呀老細

係，唔好專登去，成日無位坐

味道正宗
Btw 唔知正宗味道係點

Philly cheesesteak

樓主結咗婚未?

想點

想做老闆娘

有冇電話外賣

有,但係好似已經唔做外賣送貨
人手不足,宜家得返自取

冇footpanda？

無

點解唔做foodpanda

食過覺得好一般 唔好再咁吹奏啦 好反感

見到memu已經好想知係點，終於等到印度巴你食

咁閪多人

係,唔好專登去試

今日有圖未

無食

驚咗小妹我影你相

一陣第一次去食百里香 有咩要注意

入去要除鞋

老世

尋日俾你影響咗捉咗幾個friend 去試
無湯又唔講 食一半先知 on99

賣哂掛
咁有無比其他野你

你有無offer 俾我地你自己知啦打非中
我地三個人一個荃灣一個東涌去觀塘，完整一餐都食唔到，陰公

利申 好耐之前食一次佢賣哂湯 係比多塊蒜包我

塊包咁屎

我個friend 今日又去 2點幾仲排緊長龍

印度仔我屌你老母

你影個頂把撚咩屌你老尾

終於食到傳說中既著仔沙律
同埋飲到好耐無飲到既熱奶茶

味道如何

我聽日實影你相

菠蘿配落著仔到好好食
豬扒好軟好入味，食到喉嚨好C服

仲扮中立 你死得 聽日連登見

講足幾日 相都冇張 瞓得

比緊機會印度仔去認自己係打手

EA仔你收嗲

中立未死得

百里香老闆唔係印度人

星期六日有冇set lunch？

星期六開,星期日唔開

平日收幾點？